重點分析今晚雙紅會賽果

有預感今晚daddy會全場俾利屌打
然後-6反勝

雲+ 又羊

daddy難d輸喎

屌你老尾牙

我今晚會親手屠獌 大家請多多支持！

屌你同盧鳩估換隊啦